Пример авторизации по сертификату
===============================================

Это просто пример, как закрыть страницу проекта или целиком проект, когда нет времени на создание полноценной авторизации, а закрыть надо.

### Почему не HTTP Basic Authentication?

Да просто с сертификатами надежнее и иногда удобнее, не нужно вводить пароли. А если нужен еще и пароль, можно создать сертификат с доступом к приватному ключу по паролю